雙子座巴絲入嚟吹吓水(82)媽！！幫我攞野

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(81)熱烈歡迎舊人上水

雙子一報到
不過準備瞓
早抖

雙子座揮手
問男朋友點解同我一齊
佢答：唔知，冇諗過點解
姐係點

其實係咪呢個先係最真實既答案
佢話呢條問題大部分人都答唔到

雙子男係咪真係鐘意對方先會係佢面前喊？

剛剛講分手 唔知仲應唔應該一齊

岩岩去探個老人家，說明佢封關同唔好理民建聯，比cctvb成日洗腦

齊鼓掌 歌聲放 今晚開心唱 請鼓掌
齊鼓掌 歌聲唱 今晚開心唱 請欣賞
熱鬧情調 熱情又放亮 人人陶醉 熱情狀 雙雙對對 共欣賞
熱烈地彈琴 熱烈地唱 歌聲多奔放 個個喜氣洋洋
飲多杯 祝你個個都開心 歡暢 喜氣洋洋 洋溢四方

齊高歌 歌聲放 今晚開心唱 請鼓掌
齊高歌 歌聲唱 今晚開心唱 請欣賞
熱鬧情調 熱情又放亮 人人陶醉 熱情狀 雙雙對對 共欣賞
熱烈地彈琴 熱烈地唱 歌聲多奔放 個個喜氣洋洋
飲多杯 祝你個個都開心 歡暢 喜氣洋洋 洋溢四方

熱熱鬧鬧燈正亮酒正香 滿室鬢影衣香 愉快暢聚 我願你0地快樂同分享 為你快樂歌唱 歡笑 莫嫌良夜長 願你我和唱 愉快渡快樂時光 渡快樂時光

齊高歌 歌聲放 今晚開心唱 請鼓掌
齊高歌 歌聲唱 今晚開心唱 請欣賞
熱鬧情調 熱情又放亮 人人陶醉 熱情狀 雙雙對對 共欣賞
熱烈地彈琴 熱烈地唱 歌聲多奔放 個個喜氣洋洋 飲多杯勝0既 各位乾杯 飲勝 喜氣洋洋 洋溢四方

熱烈地彈琴 熱烈地唱 歌聲多奔放 個個喜氣洋洋 飲多杯勝0既 各位乾杯 飲勝 喜氣洋洋